*POST / PATCH / DELETE* запросы к API - только при наличии token'a.  

Для авторизации запросов в хедеры запроса добавляется:  
`Authorization: Bearer <token>`

Получить токен можно через веб интерфейс на странице профиля пользователя.  
Получить токен могут пользователи с ролью Server Admin.

### Логика матча
Как только набирается требуемое количество игроков, создается матч со статусом `starting`.  

##### Для поиска матча  

`GET /api/matches/any?port={server_port}`

Где `server_port` - порт сервера на котором запущен плагин (27105, 27016)
  
Тело ответа:
```json
{
  "match_id": 9,
  "map": "dark_carnival",
  "config": "1x1_pm",
  "match_users_need": 2,
  "team_a_users": [
    "STEAM_1:0:26993412"
  ],
  "team_b_users": [
    "STEAM_1:0:26993412"
  ]
}
```
Ответ приходит в случае наличия матча для сервера,
противном стучае приходит ответ со статусом 200 No Content.

Как только, сервер запустит конфиг, он должен осуществить запрос:

`PATCH /api/matches/{id}`

С телом:
```
{
  status: not_started
}
```
 
##### Для репорта о статусе матча:  

`PATCH /api/matches/{id}`

С телом:

```
{
  status: finished,
  team_a_score: 1000,
  team_b_score: 500
}
```

Доступные статусы `
```
'starting' - матч только создался,
'not_started' - конфиг выставлен, матч не начался, 
'in_process' - матч в процессе, 
'paused' - матч на паузе,
'not_finished' - матч не закончен,
'finished' - матч окончен
```  

После репорта со статусом `finished` в системе произведется начисление рейтинга пользователям.  
Это также произойдет при запросе
со статусом `not_finished`, но без начисления ранка пользователям.

Для манипуляции со статусом матча необходима роль Server Admin, в противном случае в ответ придет  
```
403 Forbidden 
This action is unauthorized.
```

##### Для репорта игрока

`POST /api/matches/{id}/report`

С телом:

```
{
  reason: 'RQ',
  steam_id: STEAM_x:x:xxxxxx
}
```